鐘意聽邊首聖誕歌

我都好鐘意呢首，有拍拖嘅時侯

慈祥鵬過聖誕 問我要啲乜野玩

放喺廳度幾靚㗎

tonick for sure

聽出耳油

last christmas 我結識左你

啱先行過12蚊店聽到依首幾好聽

Merry Christmas happy holiday ntsc boy
Christmas time backstreet boy

零度聖誕

已經屌過